想搵返個故：香港島三條隧道有結界

記得之前睇過一個末日故
大概係講香港島三條隧道都有結界
島內人孤立無援，開始人性故事

香港島咁多達官貴人居住
政府總部又喺果邊
但偏偏無貨運碼頭
大部份貨都係陸路
日用品唔夠但又出唔到九龍拎
只可以螞蟻搬家走水貨

地鐵情況係點唔多記得
好似人俾出黎但唔俾入

結局係咩就真唔記得，好似爛尾故黎
有無人記得可以搵返俾我追埋佢
或者好似其它interactive故咁，作返個結局？

個故已經唔update，而家有解放軍碼頭啦，成個故事要改寫

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場